[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2413)

慢

17.5追？

西RC

好耐冇開 有冇開錯

入多粒西甲

閪維紅撚埋 刷角仆街死

屌你老母西維爾 成隊落地獄啦

班尼加紅

閪RC

無LU

主讓半一真係痴撚線盤

多毛
慕信
西維

slow

聽日去cut ac算，買真飛應該細注啲，又玩唔到即場

有冇手足巴x里昂？

0-3

0:3埋啦

唔爭在

比多角

西維爾
多蒙特
門興
阿特蘭大
森多
華倫
有冇數漏？

深夜西波真係好撚中意刷

西維

越位屌你老母

卡利亞里平均每場先失一粒，加上ac經常00但開a米深盤

0:3

屌你老母同門興一撚樣0:3 你老母比狗屌

刷咁多屌你老味咩

賓菲加8：0

同尋日劇本一模一樣

All-in巴

賓菲8:0

讓球半

閪維正氣又波又角

可以成隊一齊打膠波閪維你都好嘢

好慘

8:0 係咩事

對面都有媽媽

叻仔 靠客隊開角大 大波

Big4對決都6:0啦

0:3正

ANYWAY

賓菲加8:0

想leon串疤

腳趾咩,屌你老母

好似var緊

屌
原來西維
下星期打西維爾杯
中伏

半一好撚邪
主場唔曳果d 閪撚晒

咪撚賭啦 留幾千蚊食飯搭車

A米轉盤未

1-2

12

西維入咗粒

點撚樣呀

1:2?

0:3 變 1:2

1 2

炸完對面即入

西維輸多粒前刷多粒角，岩岩好15.5B

變左閪維1:2

係時候狂攻刷角

12有撚用咩

抵抗力

應該係越位之後球探同365計左 之後反攻入左?

屌痴線打架啦

15.5 衝都衝入去 岩岩你仲諗

而家先入托撚咩

發生咩事？

2-2 咪又係輸盤

輸佐幾多 自從有佐pps 成日會過數 今日過過下都輸佐5k 屌 心痛 追唔番

垃圾

唔拿紅牌唔入

秒速炸完對家入

9：0～～～～～～～

32呀笨 臭閪

RB

賓周響夠未 又無即場 有閪用咩

國民隊
葡超公廁
大家任屌

難民隊真係慘 升降升降

9:0

11打11都9:0...

A米依場係佢係意甲最深嘅盤

好彩最尾聽你講

冇人性

炸完對家入真係好準 有冇ching可以分析下點解會咁

屌你老母西維 11個人唔入 10個人就入波
有種3:2
唔係就輸咗佢算 垃圾

托盧卡反cup未

祖記炸完都係祖入啦

補幾多

好慘 9:0

6

有冇人有里昂陣

疤？

睇怕都無 利申 驗腦

有冇10-0睇下

紅左先識入

心理問題

9:0
一人一粒蛋唔夠分

10-0

10：0～～～～～～

有

10:0

咩話 10:0？

十比零

A米有冇人要

出現了

正想打

2-2

世紀大假波

屌你炒人10粒 7粒咪算

2:2

22

閪2:2

Cup埋啦臭閪

22!!

打少個都22

紅左特別勁夠膽咪3:2埋囉

波膽巴 1-3 有無人跟？

伊巴都準備做假了

咩劇本睇唔透

邊場？？？？？

拎戰神卡就2:2

痴線下盤咁都要震....2-2

去到咁盡

西維爾假撚到 打小個先認真踢

夠撚膽就12m cup

好撚假

屌你老母踢少個先入到

賓州加

呢兩日應該60k，呢一兩年加埋加埋豬左250k，好彩未去到借錢賭，睇見戶口得返4位數，係到諗白左做幾年為啲乜

閪大波gel

賓周

Cup呀

cls ball

屌你老母 西維3:2 快
輸緊盤 咪和

連續2日D 2:0>2:4

3:0>3:3

屌佢老母

俾多個角啦西維爾

好似第一次見10:0

西維係咪痴撚線？？？？？

3-2

屌肯定係假波西維唔會cup到
只係想做到西維主場不敗之後繼續撚賭仔

有250k 買下股票都有息收下...

單邊真係第一次

算啦錢財身外物
自己錢就算

澳假噴精機

西甲之澳假

冷靜啦

2：2有撚用咩 又比假希望

托盧卡廢撚到 針

cup岩岩好似200倍.. .

3你老母咩

你老公西維爾 咁都有一分 冇天理

又block多件

有印象

喂32呀 唔該

block

Block佢啦

球証有耳機更加方便做波

角啦

真戰神卡

咪臭係

西甲宣傳技倆，西維主場不敗繼續呃賭仔買

10:0
應該比人笑足一世

cup到一世球迷

比多兩c

有無絕殺角

CUP埋啦

唔爭在

唔撚係 渣流 無人信
打小個都入到2球

我係咪睇緊澳假

仆街華倫果場大注就閪咗今場閪維爾小注就全格

啊德萊

屌差一c

比cccccccc

要笑 6-0 都夠笑

假波

3-2！！

Cup到我切啦，買左伊巴一早補哂飛，西維cup到巴會咪輸爆廠？

閪維完未

今晚好刺激

打少個可以2分鐘兩粒 一早唔撚入

我諗短時間都唔賭了

快刷Ccccccccccc

比ccccc

假希望 有撚用咩

邊有3-2

補到cup？

psv

屌

2:2 16c ft

Cup到乜都得，西維繼續地獄主場

G

好在

16c完

疤要唔要好

咁都無多角

16.5細收錢 頂撚到心臟病

希望做到
10個9個都介唔到

巴打

你個名

托盧卡快和

點解咁多報假狗

16.5得住
3.5細 我屌你老母

紅左進攻唔會塞車原來係真

托盧卡反cup一世球迷

買細好似一買已經收左錢咁

最撚驚巴塞玩野

係 次次都驚撚到仆街

唔係輸到妻離子散都難戒

唔好要疤 同埋佢地踢得太密 場場又chur盡
無時間休息

竟然係驚疤

原來賓尼加係毒瘤
一紅左順暢到d進攻

原本西維爾進攻毒瘤係賓尼加
無佢阻住 前面勁撚到

今個禮拜真係CLS
荷甲兩大神隊加上面巴打up果堆

反而驚A米多啲

我反而驚AC開唔到咋

巴打同我心靈感應 同時講一樣既野

讓半一 贏一球都又半格.....

已經心郁郁想放晒淨底啲股票

ac預輸半
巴驚輸撚晒

All in 巴塞 里昂 勁菜

西甲假到

好小玩大細

賓菲加好撚癲 10球

托盧卡1:1 繼續上啊 屌你

疤x里昂x勁菜

同路 一齊屠鳩馬會 已all in

我唔敢買疤

預輸半你唔買下盤？

a米無即角

下盤點買得過

波馬都係一路輸 一次大錢都冇贏過 過大海都會間中贏下一兩皮 狗會揸莊真係由頭輸到尾

咁又驚輸半
9唔搭8

岩先睇到姐

托盧卡上啊 A米細波

不了 好小買廢隊
寧願skip
最憎財住成場波比人瘋狂顏射

俾面我唔好

Feel到ac會半格 巴塞和波 里昂會閪
唔買了

以半搏全 當買平半姐

真，聽朝起身又見到手足啲手手腳腳

寧願輸半搏全啦

下盤3x1

巴打同路

伊巴易到

長賭必輸啦
除非你一日 做到只買3-4場波
如果唔係贏一場 都唔撚阿輸一場

巴點買

點半格

不買便是贏
今晚冇睇岩了 瞓先 祝半

疤回緊上去

今日d波國父應該執唔少

想買包包

角大好似幾抵買

ac咩環境

一諗起戶口冇晒錢 聽朝返工重新做人 個感覺好奇妙

好似岩岩畢業做野儲錢咁

巴似大伏
讓半一 讓小左好多

疤人腳齊

算啦
冇欠債就夠
收手啦 每個月玩五千 咪算 推下睇下有冇運起機

早d訓啦 文藝巴

A米被禁屌

里昂 作客讓一球cls

leon轉左-1。。。

睇下即場算

西維爾85分鐘和有幾倍？

巴咁嘅陣贏唔到我冇野好講

最後決定上疤角大號了

爺爺

如果巴咁既陣贏唔到，抵輸啦

我由馬post到而家都見到你

唔刷角就抵輸

巴塞果場買咩好？？？？？？

屌你 起下我低先

睇好疤大炒

托盧卡快入

支持

9.5角大

接近20倍

屌做咩改咗啲濕9名

包包

巴冇即場角？

里昂強陣

有霉西都嬴唔到
就真係無話可說

迷雲黨不死

如果里昂咁既陣都贏唔到

點睇到無？？？？？

A米未

田泰安嘔血演出

食埋支黑冰就返入房訓了 煙真係我的好朋友

ac goal

我昂就無即場角

AC GOAL

放左9日假訓唔著 7點幾要起身

Own goal

冰入球 2.5細點頂

琴日買咗咩

有機食全格

Ac goal =冇角大了

深夜正氣波

有冇人知托盧卡個場封咩？

2.5s jump?

結餘: $ 0.00

疤角大已死

又衰咩

集氣冰撚實

托盧卡絕殺ok?

德甲9.5b

有冇手足下星期開始星期六日 只買4-5場波
場場買真係贏幾多都冇

點睇得出，岩岩3分中波

same 好想一睡不起

我巴

cashout左姐
馬會間諜

巴塞比人禁屌

打個和
必定掂 怡昌飛駒
百獸王 包裝才子
常山耆寶 一舖成名
鑽石達人 樂滿家
瑩之光 聰明導彈

巴塞角10.5B買唔買好？？？？？？

a米都係

其實點樣場場買
根本分析唔哂咁多場

輸自己錢 小事
go sleep ba

最好等9.5

點解？？？？？？

卡利第2球

今個新年有小小運
1k上8k cashout 5k
琴日輸晒3k 入2k 依家上到10k

星期六 意甲 4場 英超6場 德甲5場
仲未計德乙 澳假...

托盧卡快絕殺

訓醒就努力返工

唉，紅咗想補緊二千和同小注主，八場過關買咗客，碰到銀行維護

賓州加10:0咩玩法

巴入未

鏝都6:0啦

疤依個陣都贏唔到真係唔知可以講乜

橙

嘩里昂今場贏撚硬？ 初盤半球 落撚到球半
作客

cash out吧 夠買包包比女女了

記得支持我昂

巴狗比人禁屌

個陣真係打閪晒飛機

依家都係keep住500 1000咁買

完全接受唔到返工 錢又輸晒 假又放晒 屌你老母

莊家做多左啦

卡利第2粒
包包
我昂

真
聽日仲要食開爐飯

托盧卡絕殺啦 輸到訓唔著

我見平時前面都好似係呢4個出晒唔係咩

車埋9.5足水就算

幾個鐘後起身啦

返工追數

收返半格已經算好

9.5b?

想買主

9.5B已買

唔洗幾個 7點幾起身
放完長假訓唔著

嗯 又角了

ac gel
2:0

ac

ac 20

Ac 2:0

A米好波 托盧卡我求下你絕殺啦

中伏 巴塞弱到咁撚樣

Ac個大波落得勁快

AC正氣到

ac 半主走先

巴塞快入

goal ac

有link？

Ac同巴 揀左巴

求link

巴塞半一 我都唔敢單頭
單頭左ac lyon

巴讓半一咁少，驗腦啦買左既

點解藍十好似踢好耐咁

去到人地半場就斷

托盧卡1:1 goalllllll

卡利第2粒
包包
我昂
卡利第3球

56k

過關中撚晒 唔洗lm住 中哂先
聽日派
想中一次過關
巴狗比小小力喇屌

藍十字

成日覺得踢歐聯前d波先正氣

藍十2點開波 4點都未完？

屌你老母賤種巴狗 半一 入未

照lm

個維度係咪on99 爭啲輸反擊

會中

托盧卡

lm 驚miss

次回合 小心
西9成

屌！del左狗會app 聽日cut埋ac 重新做人 手足們再見

老啦

咩事

好 得閒入黎吹水

渡緊歐聯
原來psg冇埋卡雲尼 打條春呀 得包皮
主場 曼讓平半抵買

羅馬打巴塞 上上簽

屌你咩巴

加油 上黎傾下計

馬會門口 有張野
自願介賭
會ban 你身分證年 拎張吧

上黎吹水

美欺無波掂

巴入一球俾我訓

巴刷角啦~~~~~~~~

想等9.5足水入多注

巴唔入比人入啦

美欺繼續散步

無兩球都訓唔到啦

訓啦 要贏既始終會贏

巴比人屌到傻

thx 聽日去搞 呢個方法應該最有效 btw羊多啲

里昂超大船

想等足水又有角

上船

里昂讓-1無贏過盤

連埋角
一開波買左注9.5

巴狗

今場贏啦
作客讓咁深 抵買

今日好多反底波

巴差d比人入

輸到訓唔著 等陣又要反工點搞好..

唔好差d啦

死巴狗 讓半一 真係有伏

買左9.5B, 買唔買多注10.5b好？？？？

巴比人禁屌

5串1 差巴角大 求開到

咁就5角

買少少主fg補飛

即刻5c

A米345

中啦
依家買細咪收2注

我總覺得 尼斯會贏
但冇買到

買左9.5b, 追唔追買多注b好？？？？

仲追 會死

唔追啦

我都想買細 但諗唔到咩中位數入好

起到腳未

a米竟然順利開出。。

ok

咁踢法歐聯出硬局

半大ti m

入13.5 or 14.5

打個和

巴下半場美斯一定會爆發 一個CARRY

希望刷多幾角 比我足水入細

咁貪.. 12.5

Bar 1.9客勝

刷多幾角不如等收錢算啦

原來巴都幾廢，睇左陣64波，巴一路捱打，中場維度係咁派膠

輸2皮 點好

巴。里
入未

巴塞可否生性

咁嘅賠率巴贏唔到了

連c未

包包倒掛

點解巴塞打廢隊只係讓人半一？
但明明出哂強陣齊人

馬會點解可以睇得咁透巴會比人屌打？

巴塞刷角pls~~~~~~~~

睇盤買 就輸9硬嫁啦
巴狗作客半一
live都廢 睇左10分鐘 屌 唔知踢緊乜

好撚奇怪，巴突然廢左好多

巴。里。都比人禁屌

深夜閪波

啱啱西維爆角細太傷喇

會唔會00

唉，jump了

莊家資料比我地多

強陣讓半一點都要買啦

6666666666

里昂係咪俾人屌打緊

最冇信心ac 直接20

球王呢?

有冇得22

呀婆都識買系列

呢個盤應該開到掛..想買波強0:2

角球

入多注細啦 收2注 咪幾好 又當補飛

7c

原來角大送錢。。

28分鐘7c補條撚

正

13.5出現了

半場先 搵唔到位入

6角 包包單邊

比8c黎先啦，驚半7魔咒

琴晚多仔3:0都一堆人 圍屌上盤唔補飛

半7全10 ok?

准奏

定啦大把時間

3:0 唔補3:1 都要補啦

嘩屌 包包咁撚勁

包仔收錢

西維半7全16

同埋角球點同盤

呢D隊打強隊就出哂奶力
打D廢隊就廢鬥廢. 妹下妹下咁

13.5s 1.91 好吸引

星星買乜

問下星蛇咩叫 半6全8 5串1斷1

廢隊贏黎無意思 巴塞就唔同

戒左賭了

5串16 呀

好似有d道理

條過關係16倍 500蚊注 咁我應該買幾多錢角細好

9.5B 500
想追多500 13.5B

咪玩啦

半場俾夠10個角唔該，想訓

好心係廢隊度先出力拎分啦.
對住勁隊出90分鐘力最後又係0分
不如抖下俾人炒咪算

ac 2-0 h t

包包有幾下都爭啲入
點解巴塞完全唔似隊強隊

半場先啦 都7隻 夾佢角

法甲冇角

屌你買左巴？

包fg

冇. 輸哂.
幫你屌下波

巴呢個進度好似上場咁 似想爆到上天花板

星蛇加持

停左屍，有d驚

巴
A米
里昂

巴塞係咪派錢波

賽程近排好密...

巴塞有冇隊員賭波？有就俾美斯蘇狗睇下全世界都睇死佢地炒唔到包包激勵下佢地啦屌

巴 里

一睇就知allin晒下盤啦

踢疤都仲要賭波

巴踢緊乜

説好的角球呢？？？？？？？

西床讓勁菜？

lyon goal 派錢波

里昂GOALLLLLLLLLL 01

8c-2

屌你老母收番

fake

Fake

里昂原來又係派錢盤

9.5b石屎gel

炸完對家即入

無錯 gel了

係

屌 。。。炸
巴
A米
里昂

派錢俾馬會

屌你老母死巴狗
對賽10次 8勝 半一盤 都仲買 抵輸

巴 13.5B應否入手

好彩轉左買角，上盤既話已經震緊

包手球VAR都唔睇GG

全部0000000000000

算 瞓陣等河床算

法甲刷角啦喂

屌你老母 巴狗 美斯救賭仔未

整多兩粒角俾我訓！！！！！！！！！！

收錢訓啦 8隻
仲有50分鐘

冇驚冇險 又00半場

半和！

求比多2c，想訓

球證要黑鳩疤塞了

包遲早入

唔等到10粒訓唔著

同路

個球證吹疤18場贏14場，快啲俾12m疤啦

巴 走地跌到平半...

巴塞w就黎兩倍 究竟有幾唔睇好巴塞

巴中曬風咁 對家禁屌

9c

會唔會00完

gel到上太空，太易玩了

ac 10.5b已死

正呀喂

巴都幾好野魯營西撚完 作客再西多次

半9訓得

快撚d整多個角！！！！！

屌半場

10

西床定勁菜

9c都驚 會唔會45冇c....

屌，諗緊等唔等派彩買勁菜好

屎波停做不射男 屌你老母

咁都驚咪撚玩啦

比蝗後上殺埋西甲就抵死了

無眼睇了

好辛苦追返上黎，驚又跌番

阿假

Same

賣張飛比我囉

追唔追埋14.5b好？？？？？？

屌你老母
美斯又打劫賭仔

$2000賣俾你

巴完全打唔入包包，包包幾下都危險

9.5你都唔敢訓 14.5b 仲洗訓？

屌你巴同里昂快手入返兩粒先啦

揾錢無計

即場買巴塞仲好過買上盤

里應該安全
巴狗真係rip

串埋咗屌

又要驗腦

心熊㧵左1000落疤到 而家見到佢比人禁屌

訓算

疤9.5 gel

仲左4位數

有無人仲入角大？？？？？

gn

里昂d角兩隻兩隻咁刷，好得意

你由早上屌波屌到依家，勁

里昂遲左開波？

里昂入2粒丫唔該

你過關就等收錢算啦。。

leon想學巴？

西甲先開始屌波
今日遲左起身

sporting都比人禁屌 有趣

阿假又半大

ac lyon 巴狗

好彩避哂
見好耐冇玩角就買下

尼斯handball 啵

0:1

jump

A米角大OK?

lyon半場角大 搞掂

法甲唔係有var咩

3串1 左Ac 盤串 巴 里 角大 爽到

巴下半場串唔串到盤

岩先包都handball啦

贏半都收貨

leon d角

里昂真係唔瘋擔心
屌又睇巴狗了

買疤既咩心態

黃豆都無粒 點唔擔心

唔知點解覺得好撚鬼

包手球又唔吹

唔鬼呀
對賽10場8勝 半一

當拿龍馬神救 補射再中柱
ac上盤穩了

屌又手球 又唔撚吹？

迪比下半場好入2粒呀
頭先果下咁都唔入

嘩屌你老母 2球禁區手球 唔var

疤下半積極左

巴狗 玩撚完 原來買撚左球證 難怪半一

ac 單頭3:0 cashed

其實點解會開呢個盤口，佢地用咩分析到巴塞今日閪波，定係根本就安排好

Sporting贏埋
爭你呀巴塞

定啦
走地盤仲讓緊半一
我半一入
巴狗 平半啦

A米正氣

仲唔角？？？？

岩岩果球手球到咁撚樣都唔吹

好波
眉頂 又唔撚吹 黑撚到

角球呢？？

刷角呀仆街！！！！！

包走甩左好多球12m

唔知啦
今場個球證收撚晒錢 2球手球唔吹 var都唔睇 勁明顯

角呢？

今場包可以用手 所以讓咁淺？

一日未見10c都唔會訓

角呢？？？？？？？？

買多注c細夾下咪訓得 訓醒收2注

應該係 11個都可以用手

疤入波未

allin推緊

里 巴 入波好嗎

巴下半場精神左
仲有得叫下
冇上半咁衰

隊隊唔買
偏買中西波
巴入未

平時A米邪氣 巴塞里昂正氣 今日又反過黎

博下13.5先

d角去晒邊

巴 快入呀

巴應該入到 對版

巴個球証老母比狗屌

似落左order

依家我落order刷角！

巴入佢老母呀

可唔可以快啲入 想訓

入左未完場你都冇得訓啦

a米最尾20分鐘連環角球吧

證明比球證睇 冇12m都入到

角呀dllm

-6c

屌黃都唔撚比...

出面12.5
都2倍
馬會仲1.75

2個3連c

其實唔難

疤禁住屌左15分鐘
包包無力

12.5轟

可以比埋果1c我嗎？牙都刷埋了

唉，鬼撚到咁巴入左都係會比人追平

買定早餐啦

ac可以長追 波蘭仔勁撚到 場場出場都贏盤

黑撚到

收左vidal 咪幾好

巴狗快啲入返粒定定驚

feel到美斯要救世了

半9全10。。。？

半9全9

無創造力巴塞

打901 就唔好快開啦 on9龍

疤個場是但比兩球我 唔該

班後防..反擊睇波

屌，1c姐，快撚d啦

屌 玩乜撚野

加油啦巴 入波啦

巴如果出丹比利就買下一隊

頂唔順開live睇算

今日全日d西甲都on99

25min left

有名你叫 閪甲

邊個波蘭仔

19

A米next goal?

屌你老母西甲又0:0？巴塞都0:0

Piatek

死攬古天奴 屌

角呢？痴撚線！！！！！！！！！

古天奴企係中間67咩
屌你老母

屌企係到睇波 屌

仆街，係中間打邊爐做乜，又唔係射下搏角，又唔落底

巴塞百屌果一角

so9 打正前又唔撚起腳

屌撚死佢！

屌你老母巴 里 快入波ok?

入波先定角大先

腳又唔起，底又唔落，翻入去沖涼換衫啦

無知一問，點解曼城有得踢27場，其他個個都26場⋯⋯⋯
上網睇又唔見其他隊有下場英超時間。

澳假入侵西甲

點解可以同上半場差咁遠

停屍。。。

唔明

屌你老母角呀！！！！！

仆街大力d省落去刷角啦撚屌疤，比人頂翻出黎

輸埋算la 垃圾

no goal 1.9
仲有得叫下

2月23

西甲場場唔識入波？

莊家落左order下半場邊個製造10角踢埋呢場以後唔洗行路

so9射邊呀，中龍刷角啦屌

丹比利準備入場

45mins 屌一角 我唔撚想補細咁on9

得A米最正氣. 笑死

無事了，自己未查清楚。

曼城好多條戰線 提早踢

最多我地幫佢推輪椅囉

莊家隊真係莊家隊

屌你又中

就黎爆血管

換走古 要贏了

#metoo

丹

換丹比利，刷角未

單比利

美c救世未？

比你祝福到巴狗0:0 點睇

留名睇分析巴塞開唔上盤

里都唔識入

下半場 包冇攻過 巴狗又唔撚射波

巴狗 讓半一 已經係分析了

屌你老母兩邊回傳完未，唔撚攻翻去換衫

以為a米要留力歐霸先買巴 屌

係中間塞撚住哂又唔射，肯射就一角啦，假撚到

關咩事. 本身佢都俾人屌打緊

a米出撚左局啦wor
個場重注左奧林比

疤輸撚埋佢啦，阻住包包刷角，自己又唔撚攻

威廉士

兩場下盤穩到仆街

唉屌 下半場巴屌打 都唔識入
球證黑哨2球手球唔吹 唔睇var

嘩屌包差d入撚堆

仆街 同西維爾撈亂左

補個10.5 細 算 屌你老母巴

屌咩 訓左陣 巴仲未入到波

訓乜撚野地呀屌你，起身刷角呀兩隊撚屌

VAR既野. 大家明啦

A米 no goal 2倍幾 易到

做乜仲唔訓.....

疤

輸哂訓唔著

下半場 0角

屌原來80分鐘了 9.5b 手足 準備同上盤一齊收錢未

聽日又見到你貼飛

半9全9世界級

on撚柒鳩，仆街狗會係都要而家維護，補唔撚到角細
又迫害我，全家死清光啦

real.. 球證依然》all

太黑暗了

14.5輕鬆到

一齊收皮了

入波啦巴 里

法甲唔係0比0 ma

巴神救 無c

巴 我屌你老母

3串1 過左A米3.5S 差巴1.5S同里昂2.5S

河床 (主) 對 競賽會 (客) 點睇?

咁都冇c，冇天理

cashed la

犀鳩利！！！！！！下半場無角！！！！！！！

威廉士

咁都救到

莖賽會

穩如哈馬比

巴搞咩事

莫Gel頭

史達根

半9全9世界級，勁過半7魔咒

包失波同巴入波紅格 快撚d

我條過關差巴..
唔需要穿盤啦 嬴半都要啦

半9全9 角大手足 咩心情依家

一日買中幾場玩野波

應該1：0絕殺完場

想死。。次撚次都係推完第一口第二口就針。。
屌你老母咩定律

0:0踢嚟做乜9

你老母以後睇盤做人盤
睇陣都 美斯都救唔到你

美欺: 我全家都好幸福WO

屎達根救左啦 唔係1分都無

撚賭仔
齊殺上盤，大波，同角大

巴一刷角就入波大家happy啦好嗎？

球證需要負上最大責任 手球var都唔撚睇 不如咪裝啦

D波真係內定.

似係和波食半格

里昂都冇波入

往往8勝1和 半一
點解我會中伏

角呀！！！！！！

一蚊不買西甲角大

名牌隊 就最易殺賭仔

屎波亭3:0

點可以做到半9，然後下半場1c都冇，睇唔透

兩場係咪都打算00完69互射就算定係加時瘋狂追波

痴線波

以後美欺只可以用黎睇波
唔可以用黎買波
Dllm咁多波淨係買中隊西波

史達根球球都接實

黑哨左里昂

比d力射啦屌，咁細力個波點出界

法甲1.5大慘死

巴狗 30分鐘冇起過腳 gd

應該係入面打緊邊爐冇mon住

出華美倫 我屌你老母

今日終於羊返尋日豬嘅

巴塞0-0 ft 9c

死巴狗唔撚攻比包包攻啦仆街，全隊斷腳呀

有保定 馬爾高唔出 出華美倫 0:0ft

驗尿啦 屌佢老母

里昂rip 俾人掃低都可以話佢插水

今日豬翻今日羊果d

巴真係世界級

廢疤

巴食撚屎！！！！！！！！

兩隊一係比c一係斷腳

屌你老母 咁都無角 痴撚線

尼斯12碼

巴塞主帥教畢爾包咁多年

下盤穩開

角呀！！！！！！！！！！！！

係唔撚係真係00再加半9全9殺撚曬賭仔咁撚on9啊

落重飛

求miss

下半場可以冇角冇波 好撚野

真係睇到眼都凸，半9全9，除左呢兩隊賤種邊隊做到？

球證買重尼斯

巴呢場仆硬街，啲人行行企企唔走位

以後一蚊不買西甲角

下次馬會開盤講明主隊可以緊急情況下可以用手啦屌佢老母

nice 1:0

兩隊齊齊冚家產去啦！！！！！

奇蹟10c！！！

10c

10c!!!!!

原來real 尼斯1比0

1.5-1

想睇巴狗輸埋，快豬

屌 頂住！

9.5果位巴打 可以訓了

巴可唔可以絕殺

半9全10

真係撚狗

里昂俾人掃低又唔見佢var

巴狗0:0ft

所有打巴都可以訓

尼斯1.5大重燃希望

岩岩應該唔會有人ht入角大掛

10C

屌 本身完場訓得啦

同巴一樣 2球 手拍波 當睇唔到

里巴兩場客被迫害

屌 里昂 過關玩完 瞓得

里昂腰斬算啦 黑哨到仆街

真係要睇成場先10c，cls ball

求絕殺畢包

除左9.5 咩位入大都死啦

唉. 其實最後3舊水買左條4X1..
全開對家

包rc

包rc有撚用咩

包紅 有無全餐

3串1 3場都係入球細簡直就係練心既極致

頭先差d補角細

比球12m黎

下次post飛 ok????

吹撚脹

中圈rc 有乜用

A米細. 巴盤 LEON 盤
SPORTING 細
全輸

玩角細會輸到仆街 角球買大不買細

var 真係方便球證造波

我屌你老母 sor

補角細食兩注. 仲爽啦

包1:0 ????

唔關事啦.. 4X1邊燈到4關

no

澳假sir好耐無見，今日會唔會出料？

垃圾球探...

4000$慘死

垃圾巴塞

駁唔到

畢爾包下盤

以後真係要睇盤

絕殺啦屌

leon 落2格盤 都要輸係球證手上

12m?

巴完場未

巴0-0 ft

var 12m巴

varrrrrrrrr

絕殺呀屌

疤狗不如斷腳 仲行撚住踢

屌 唔係禁區

絕殺12？

包包好波

完啦

00 ft 包下盤gell

on9 有foul 又話睇電視 冇溫啦吹雞

咪玩啦 睇var都冇撚用啦 應睇既唔睇

有12m都只會miss 算把啦

淨係出澳假算 前日連針左咁多場 廢事手足輸錢

撚狗